各位對唔住，小弟掛住溝女忽略左你地

少左上黎陪大家鳩 up

唔識你喎!

邊位

台主都唔識，學咩人上 L登

Agger

圖呢？

鏗哥有無sp

常 ching T3T
乜 EF 要讀咁深既數架咩

哪來的女友

唔好返黎啦

返去溝女啦

/_\ 5似鏗子有囡囡，所以take math course希望食到大6妹

呢科 math 好撚柒難架喎
師兄睇路呀 *0*

車毀人亡

鏗哥做乜唔去annual din?
聽講有好多人想識你

我唔想

你個名